(一句講曬）左定右？

why not both

唔可以咁自私！

不了

右

Left

左手

2個都醜

好似十年前d mk妹 不了

如果法官大人問到你地 你地會點答呢？

大家咁開心,打和

法官大人，我希望終止聆訊